［突破盲腸］曱甴對應方法

近日好多曱甴論，包括 林志偉，804以香港警察隊員佐級協會主席名義，以敵視市民字眼及態度，以蟑螂形容市民。

大家最近好多時提到警察誓詞
「本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠努力的態度行使職權，執行職務，並且亳不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。 」

喂，睇清楚，係「誓詞」，違反誓詞係好大件事，你睇選舉DQ左幾多人？呢個已經唔係投訴警察課同無牙老虎監警會可以處理，直接司法覆核DQ佢，警察無得做不凸止，隨時無埋長俸，最緊要係無左政權保護傘。

呢排叫市民做曱甴、叫人去死既，一律記低，個list應該都好長

推 應該有得諗？

推

紀律部隊有冇類似誓詞？
唔只警察，某啲做紀律部隊嘅（例如懲教）都會鬧人曱甴。

有撚用咩

可以諗嘅，整個篤灰清單

你打四粒字仲無用啦

三權合作 司法有乜用

呢招可以拆佢政權保護罩，你有絕世好橋可以講

真係唔撚知邊個係曱甴

咁你去監警會投訴

成日都話 有呢d 規程問題 可以反咬克警

講咗2 個幾月都未有一單 真係 可以進入司法程序 威脅到佢地

室內tg 1m 內 胡椒彈 水平射tg 海綿彈瞄頭

一單都冇搞到黑警

悔氣說話講完 ⋯ 有冇法律jj 知可以從咩途徑追究呢班 黨衛軍⋯

Ok喎，推

DQ好

有用，記咗先

第日要清算我哋都要做啲嘢，冇得完全假手於人

話我潑冷水都好，但係而家呢個香港你按章辦事要預左冇用。之後要再做其他野
Sorry呀比唔到更有用建議

我無講過按章辦事，兄弟爬山，政府一直聲稱依法辦事，但係人都知9upper上身。要依法，跟議會程序就撤，無得援，你係香港知發生乜事，其他國家唔會知，政府雙重標準就可以大大隻字攞去國際，易睇易明。

同埋呢個方法係可以拆除警權保護罩，唔使經投訴科、癈監會，點都係一條路，夠料既，其他違反宣誓行為一樣用得